有冇人係街見到d人好慘都唔會幫

見人嘔
成身都係
啱啱shopping完
d袋呀盛
全部都係嘔吐物
但唔會停低
遞張紙巾俾佢都費事

見d細路
俾老豆老母
通街當眾打鬧
喊到隔籬街都聽到
真係好悽涼
個下個心
都會唔舒服
但會扮睇唔到
掂行掂過

見d拾荒者
成車紙皮雜物
一過馬路
kick一kick
成車野散哂
阻住條路
d車係咁呠
但唔會幫佢執

唔幫

比張紙巾依d 你有能力做 又唔會比人鬧返轉頭
幫下手啦

1 陣間行埋去嘔落我度點搞 唔好幫
2 唔知細路衰咩 唔好幫
3 人地阻街你幫手俾人屌埋一份 唔好幫

靚女另計

見到你
咁樣隔行
我都覺得
好慘
但係我
唔會幫你執
但會扮睇唔到
負評都費事

哦 咁你想點?

我無論如何都唔會理

幫左佢都冇好處嘅 咁做咩要幫 一直都係抱著呢個心態

其實有機會有好處

我係多一事不如少一事

冷血既香港人